夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

ok

準備訓lu

they need you more than me

不

everyone is the same

榮榮未sleep

瞓唔着
詩詩都咁夜

he need you now
go

no i love you

非gay

眼訓

快瞓 皮膚會差

驚了 爛面ed

已經食緊A酸
乾到想4

要早啲訓了

how far does the dark go